唔好以為美國佬係好人 記住係佢地搞到我地咁慘

如果二戰既歷史改寫 美國佬無出黎搞事
日本成功建立大東亞共榮圈
東亞人既基因就可以慢慢改良
我地今日亦都可以以日屬香港日屬台灣身分係呢個世界佔一席位
而個班低質東歐國家同俄佬，猶太人既劣質基因都會被消滅 以日耳曼民族既基因代替
如果成功呢個世界係幾咁美好？

但就係仆街美帝插手
搞到德日都敗走
令到今日我地就俾支那人騎住 俄佬就周圍侵略
德國俾左膠搞到淪陷
所以話老美正仆街黎

冇講過美國係好人
但中國更仆街

美國佬一手建立嘅制度都係現時日本咁成功嘅基石之一

功利啲講
香港重有美國香港關係法照住
而中國就行政立法司法文化教育金融打壓緊香港

直接搞到我地咁慘咁既你自己都講咗啦
人地老奉要幫你啊

就算係 德日各懷鬼胎 遲早一戰 到時又另一結局

歷史講如果
你有冇傻閪咗？

無美國，日本都打唔贏中國，德意日入面德意一早收緊皮，日本都無運行， 美國介入只係加快戰事結束，但美國就醒，咁遲至加入戰線，其他國家都已經消耗唔少國力，美國做世界亞頭英國退居二線，wii幫唔少

日本未又係當你外人，
到時3代都未識講日文，
等做9等公民。

日本同德國都係因為戰敗國
痛定思痛先搞到依家咁成功

歷史唔係得兩個可能性
唔好諗得咁簡單

成功？德國如果無極右成功執政應該20年內玩完
日本經濟低迷左好耐 仲成堆派遣

之後美國都發現瀨左野

歷史上, 美國都唔止一次好心做壞事
同USSR打殘NAZI, 結果養大左蘇聯, 搞左30年冷戰
東歐人民於水深火熱之中

你睇八國聯軍後d賠償美國點用先講啦

失敗者去到邊個世界都係失敗者

"我地"係香港人
跟你"我地"係唔一樣

所有國家既歷史，對比支那歷史既殘忍都係小菜一碟

如果我老豆係李嘉城。。

你覺得如果日本打贏,會係而加既日本
屌你老未中學未畢業就死返去做功課啦弱智

大陸狗就肯定係仆街

咪撚on9
有冇美國軸心國都唔會贏到

我係鍾意兩個屎入面揀舊冇咁臭呀 吹咩

如果冇美國
德國輸 日本輸
蘇聯統一整個歐亞 大家都係蘇聯人